政府想加速攬炒, 用公帑救建制派

CSI口罩: 送俾支那都唔留俾醫護
防護衣: popo濫用, 醫護短缺
舒困措施: 派錢俾綜援廢老新移民
自由經濟: 支援藥房酒樓旅行社
隔離營: 供應商IKEA日本城格力HKT

少數派
乜撚野建制派

建制派
少數派/非民主派

政府想用疫症幫親中勢力翻身

建制派
港共派